做人真係好撚攰

家庭又有問題 朋友處理方面又有問題 有無人可以教下我點做

可以點教呀，講出黎聽下先囉。

乜撚都唔理

東邊石